[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1391)

.

好SLOW

大邱
尚洲

江原

留名

首爾-1
現代-3

又係你外掛仔

Slow!!!

FAST

冇了GIFU 得返5MIN一個有威脅既攻勢都冇 輸半都唔比

算啦
放棄了

岐阜輸死人啦屌

江原天龍開大啦屌你老母

dllm 尚洲玩撚完 早知信盤

我要大波波呀

買左兩場3.5B 巴打
大波無買錯，叫呀

智巴 差兩球

首爾 現代 頂住

垃圾岐阜

江原 天龍比多一粒啦

尚武你唔追和反cup我8月去燒你老母場

Cup

快入輸半PLEASE

穩定d 都係買2.5

手耳刷角啦撚屌

江原入多粒啦

打鋪機先
我對牙仔有信心

天龍 CIFU 比多粒

信念
一放棄就乜都無

今日美假見過鬼怕黑

有無買左首耳盤既手足？
點補飛好

岐阜追返粒輸半ok?

補主w

角大

GIFU 係咁直接斬比對面GK 玩撚呀

尚洲😞😞😞

江原輸球派膠波 真係會想喊 贏啦好嗎

佢進取少少，佢無錯呀

全南天龍cashed

江原快絕殺

現代快入多球

現代欠2
日乙快cup

今朝

首爾角屌唔屌得過

好波！開曬對家

fc首爾有點危

全南天龍輕鬆到

現代快D半大

咩事封盤

屌左5.5b

var 12m

現代差兩球

半大！全大！

邊隊

唔驚降班都唔係打到咁呀岐阜

江原入啦屌

半和?!

尚武！

番黎了

奇蹟半和？

有ge咩

GIFU係抵撚死 死球入一球全埸HEA踢
有機會又唔把握 人又唔換
媛交妹D人跑足全埸 以後唔買E隊死垃圾

屌

大鳩

大波

主隊12

半大全大

媛交
首爾
水原
原來我唔係明燈

半和我了

買佢對家算

下星期又有日假
上次細 今次開大?!

屌真係追和

分分鐘反CUP

尚洲比啲力啦

2-2

比個12M GIFU啦

2:2 jump

屌 奇蹟半和

嘩屌

我愛半和半和愛我

GIFU 門前2碼 撻Q 勁到

gifu 追和未

以後唔買主客和了

Jump

半場4粒

報12m同分果D報埋隊名啦 無講清楚之後下面又一堆問邊隊

韓假咁正氣

2-0比人追和
另一邊輸一球

首爾我屌你老母

屌點解唔係gifu追和

繼續貼堂

屌你老母首爾

首爾幫我埋單plz

呢個真

開始刷角

正話all in gifu 80000蚊嗰位ching

嘩大邱咁撚勁既

尙武果種廢都cup到ge話 我ifc天台裸跑

有冇人識還原

爽！

首爾
現代 -3

首爾我屌爆你老母

尚武開大比我回血ok?

岩岩cup幾倍

首爾想點

今日跟嘅啲馬針哂
巫巴 智巴

好撚爽 咁都和到

大邱NG

屌你GIFU假波和咗佢都好呀

你E D走數鬼個天唔會比佢反CUP到

天龍

1830 個場都半和得唔得

做乜封角盤

0:2 果時和都好似9倍

韓假即場幾時派

GIFU 重有2MIN

咁都2:2 ...

只買大波

韓假真係又上又落

大邱 cup 埋佢啦

緩交完未

GIFU和左佢唔該

現代 12m

半場3.5b

引主飛

派了，仲諗住追ng，屌鳩馬會

現代果場封咩?

現代12m

現袋12M

尚洲十二碼

現代0-2

蔚山現代 0:2 GOAL

唔係要燒埋首爾球場下話

Goallllllllll 0:2

半大CASHED

現代goalllll 0:2

屌 尚武

春代2:0

又半大

現代入多粒得唔得

現代 -2

以為自己輸鳩咗 又執翻少少

GIFU 又門前1碼炒

全客。

尚武
Jump了

首爾

大邱好撚叻 半格我已經好開心
加油

有無咁撚多12碼啊

智巴兩場叫糊 開埋半大

唉俾江原斷左條過關飛

屌你 首爾正氣小小唔得既

尚武有冇得奇蹟追和

屌媛交盤2.19買得$300好後悔

冇

牙蛇

入埋先嗌

尚州尚武追和啦屌

GIFU 完埸 屌你老母輸半都冇

智巴D大波好撚屈機
都唔明點解有人JER佢

輸個陣唔見你講呢句 多9餘

買左即場6.5b 戒唔戒睇佢了

援交妹好波

單 cash

無輪得頂

jump 3k

下半場刷角

要去燒兩個球場了

有咩好JER
係咪DEMO仔 D 支持者黎

尚武劇本半和ok?

即場主其他ok？

佢落後一球既時候
我問我做咩買all in落去

唔好追究啦，大家齊齊羊馬會

等緊智巴比埋今晚個幾場

黎多場2:2半場ok?

係囉。gifu真係成班仆街來

GIFU個龍門唔廢,可惜隊波太垃圾,

進攻來來去去斬上去等前鋒單刀,

贏1球之後9猜,垃圾防守

有冇現代條link?

半場就追和 點補

我都有人jer啦

手耳仲差5隻角唔該

智巴好野！

我jer dllm

沉晚瑞典+1 有2.03 買得$100好後悔

馬仔重傷。。要急救箱

下次鬼唔望你仆街死全家

1/7 角 大邱

心水係阜岐大邱現代
淨係買左現代

岩岩係咪馬會燈水話岐阜贏硬

首爾2.5B 我夠覺得自己做咩唔借幾球ALL IN TIM呀

早知我就乜乜柒柒

真心多謝智蛇 幫我追番世假輸左個d

美假同馬仔重傷

中半場波膽但輸主WIN,咁撚ON9都有

兩注
針

你要買先開到

免費水都jer

我買嗰場就細

想要你個青爐

NO 話試緩交

話細波,同勝負差係1粒

現代穩如狗

今晚D盤全部都咁鬼

今晚仲有好多場閪波.
大家齊羊

半大黨 繞場一周

想幫牙蛇含

DEMO仔串柒柒咁 比人JER都正常

大邱
尚洲

Btw 差一球咁快拜定爛牙？
上次高蛇又係咁

現代 差D入

好撚正氣

現代2.5b叫糊區

1/7 角 大邱
下半場刷角

現代3.5B叫糊

不如試下2場都2:2

上到$600，走去買馬 又重頭來過

是但 總之入波唔該

同路齊屌

半大！全大！
齊齊羊錢

6連C

糕?

黑到 要左首爾同尚武

想問問冰個叫智蛇

ALL IN 5.5角B?

比多兩粒

18:30 30 尚州尚武 0-2 蔚山現代
6連角

咁撚多大波
賭馬無買

開埋呢場先

開7角就得

加油

首爾5.5B OK?

一齊屌角

半大巴打揮手區

all in左

同路人

開埋呢場求出水

7角捐錢俾100無國界

18:30 31 尚州尚武 0-2 蔚山現代
追和啦屌

個位8皮巴打去左邊

要多6隻角

現代-1

有無巴打同我一樣
買波贏得算多
買馬一野由贏變輸

現代鐵血防守

唔夠信念無買半場

支持

以後唔買馬 再買斬手指

不嬲贏波輸馬

9點場瑞超2.5B買得過
唔買主客和了
日韓假輸撚曬
20蚊再起機

我都同自己講左好撚多次

Samee
輸曬波個d就一野大注
又回血
結果都係冇增長過

半大兩場乘埋有十倍幾

輸波贏馬

以後唔買盤

發覺自己買半大要單頭先羊
一過關會是但斷一場

現代啲連C誇張到

蔚山現代禁吊。點解岐阜個場禁吊又唔同結果

半1全9開始

現代果埸直接完埸PLEASE

支持!

第7場贏咗3000 之後輸曬有突

未得 屌多粒

首爾開7角啦

半大係咁，我地之前日假，4斷1,3斷1,想死

你有買？

大邱一定會戰勝歸來

尙武cup ge話我要捐錢了

現代個場比我cashed 埋佢好無

開9場同手足一齊羊

唔夠信念無買

明明今朝買完美職仲贏緊1k
跟住買完馬倒輸返500

今日啲馬係幾難贏，中到冇肉食

18:30 34 尚州尚武 0-2 蔚山現代
2球姐
一陣就和啦
比D力
半場先追一粒
半場追唔到下半場連屌2粒

首爾垃圾到領先兩球俾人追和

半4 全？

好

半大慣左買3x4 2x3
個賠率斷一關都止到蝕

邊對ng 可try try

5

真係好垃圾 仲話買首爾盤

極限追和

全部都係爭一球 dum春

上期美職贏左1皮 今期美職輸返曬

正式演繹咩叫邊一邊贏就話買左邊一邊
主60分鐘贏緊1-0

1-2 70‘ 客反cup1-2

我貪心。。。多數3x1

智慧蛇買咩

0 2補晒和同cup

係 激死

我準備去燒球場

聽日準時9點 ifc等

2.5b

我3x4 4x3 穩陣啲

和佢啦

有角未

大邱踢咁耐入得八球 點知今場對住防守前列嘅首爾入兩球

首爾比多6隻角黎

冇錢買係咁㗎啦

角6.5大 jump

5.5b 都唔知開唔開到

啱既，正路都係

好！

仲係得1隻

有一球12m, 有一球on9龍門以為人地越位就乜鳩都唔做

點輸

買gifu 俾人cup 買首爾俾人cup

首爾想1角完場?

5.5B角 ALL IN

Ng想要客

想問智巴 大小波點睇到出黎？
睇D防守定 過去戰績

好勁，想跟

拿拿聲啦

仲係1角

50 mins = 1c
90 mins = ?

10C

1c

刷角啦屌

尚武比球啦

角細唔知點輸

3/4

識玩

5.5 big 入手

一齊嗌

大角定大波

角

一樣

無角跳樓了

首爾仲係冇角 點睇...
半場大手入左.

同路...

4.5出現

信念

屌你個閪唔贏輸撚埋佢

大邱會cup？

狗會精選即場

兩隊都成日斷落唔到底...

4.5s?

現場半場完前入多粒

18:00 55 大邱FC 2-2 FC首爾
兩隊都係鳩射

首爾輸我要針了

門前飛機

唔贏輸埋佢

好水share

蔚山快開2.5b

首爾ng

訓陣睇結果算

好人好姐領先兩球點會半埸俾人追和咁on9

首爾入多粒完啦

Gel你老母呀

5.5b 派錢

jer住晒

道爾5.5c
現代2.5b

咪撚半二全二啊屌你老母現代

現代個場完場個陣做咩放火影音樂

屌以為首爾入波

1/7 角 大邱 屌角

好快

首爾有種入多球

Gel

屌你韓仔真係好暴力足球

角定入波

6.5b 想死..

贏兩粒都比人追和，應該都係和架啦

兩邊都不設防咁但埋門差撚到

好耐冇見

有3.5未

入球

比角啦！首爾老母

3:3 波膽

場波無底線？...

大邱比多兩錢肉緊 守好d ok?

高水4.5

又比假波逼害一場

兩隊都唔落底
兩隊龍門又鍾意接實
唔會拍飛

刷c

幾分鐘而加

狗會8.5盤都寧願開角細低水
操盤手真係好撚勁

半1全1 ？

-6c

已跟

60

6連C唔該

好多野要睇，其實都係啲基本野。
往積好緊要，2邊開細波多你冇理由買大波咁傻仔
之後睇2邊狀態，射手有冇傷，有冇要護級/爭分。
仲要睇大細波盤有冇落飛，轉盤之類。

唔入波
唔刷角

老老實實
開咩盤都係買角大既人多

走未

咁走未

羅巴

開到7角捐500

唔刷角就唔會刷角 兩隊野係咁 唔好期望突然刷6-7c出黎 要跳船就快

偶像你好撚勁

入球多過角球

唔jer了

除佐角球NBA
都唔知點樣多過3角

點跳？都冇得補

又以笑遮醜

其實我呢啲都係好基本要睇既野嚟。。。。
買之前一定要睇。

3.5b

屎又唔食,話走既又唔走

現代開埋大 就拜一拜你

3.5

屌連援交妹都cup到
仲有咩無可能

彈出彈入

3.5s

係咁 風紀大撚晒

首爾入多粒

3.5都出埋

正常呀，始終角球只會多不會少
水位又高水過細
但係賭錢買贏唔買輸，一味買死大都冇用

一想入就刷角

2c

係心臟問題

燒球場了

2C

其實大細波，我覺得日假最易睇
多數@3.xx賠 半大都開出，越高賠越易中

CCCCC 連C

咁尋日中左未

刷啦！刷呀！

開角球都衰過人
大外灣

最尾果句精警

買慣左就ok
意甲半9全10 買細買大都試過開
心臟仍然好好

有無5.5b既手足

半4全4

買左40蚊2x1

有，嗌緊

都係，日假就冇得睇

集氣

4.5S練下心

6.5... 開到捐500

lm

尋日DODO 都半0全5啦

我捐100

半單刀都鳩射

2-3
黃安嘉萊

係要射落對手隻腳到

8隻ok?

想贏就刷角

射腳都無角

大邱咁都唔入

仲要OFFSIDE
角球都無埋

得2c

.........

邊隊入肉d?

咁都唔入

主隊
禁住屌

3.5 4.5 5.5b

廣南FC 3-2

暗示

仲有幾多分中

有冇LINK

唔撚係真係4球完場啊屌

首爾下半好似未射過

3-2
廣南FC

嚇撚死

首爾幾多分鐘？

除非奇蹟連角

首爾唔入就比人入啦

66分鐘。。有排

大邱比心機 唔好再哂餐士 上呀

66

首爾肯入未

仲差4隻角丫撚屌

68先啱

越南NBA

首爾4.5S

無左智蛇個excel 呢轉馬日想死

首爾5.5b

我都麻麻 出俾大家都係針

FC首爾
D小組真係猜到2046都未肯射

妹完未啊

尚州尚武
追和既機會仲大過FC首爾入波

大邱死都要傳中，點會有角

半1全2 經典

入佢呀大邱

首爾到底點入2粒

針 次次都差一隻

望首爾入波真係蚊瞓

首耳入到我今年唔去韓國

呢d都叫小組咩
似成班mk發矛多過踢
冇d黑鬼係到都唔知佢點攻

屌 2倍入唔到
我等3.5B算

入到我去呀

首爾快入啦

算係啦
由左邊猜去中路再猜去右路

我唔燒球場

日韓全下盤

首爾唔入要針了

首爾腳都未起過

18:30 46 尚州尚武 0-2 蔚山現代
2-2極限叫爆區

主下隊

FC首爾
刷角專員出場

叫爆

真係傻入2粒俾人半場追和，自己買親d落後波叫1粒都難

5連

依家先出

冇入球

現代入多粒好嗎

快撚d刷角啦仆街

智巴中埋呢場會唔會出夜晚個幾場心水

GCHI快D屌多粒

大邱快撚D入多粒

想4

主隊入OK????

4567連c

啱啱先開下半

求奇一隊入啦

首爾下一球

是但啦 入未?

點睇都唔似

3.5 笑左

腰斬退錢啦

主fg 100%

妹撚到悶 首爾場波 底又落門前又妹

3.5S練心
等佢出高水3.5大又入一注試下

兩隊靠-6/對家失誤入波
實力兩隊都低

仲未識刷角

快d刷角

啱啊 0 2個陣心諗 唔使睇落去啦
再望已經 2 2

兩隊都係到妹

最後十分鐘角球雨

大波已死，仲未入

10蚊?

真

中咗先出

半場休息俾教練屌屎忽
兩邊都防得好左=無入球ng

9.5S GEL

500 3.5s gel定

等多陣

呢2隊真係on9

18:30 51 尚州尚武 0-2 蔚山現代
睇呢場好過
追和未

仲係2c

Lm

越南分啲比首爾得唔得

差呢場大波 快入

上半一角 下半一角
好正常呀

5.5s firm 撚到

No more goal

有3隻都偷笑

一係炒高
一係交比龍門..

仆街

成班gel到波都唔識入啦

3c

角球雨未

佢地等唔切了

-4角 開到捐1000

屌角

大波針

現代入未

連3c

本身買援交下盤，買下馬過左2分鐘，跟手買首爾以為冇買援交好醒

大邱
尚洲

入未吖屌你老母

7.5s 支持你

心諗 點樣係呢d波入面發掘到oppa出黎守世盃個龍

首爾入得未

諗住80分鐘先入

首爾 屌你老母

首爾 蔚山快啲入多球

有冇手足一齊去燒球場

18:30 54 尚州尚武 1-2 蔚山現代

12

CASHED

角球頂入
有角球就入波

尚州尚武 GOAL 頂撚呀現代

燒馬場ok?

睇完波就發現佢地茅並唔係戰術
而係佢地咁踢開

智慧齒bb係邊

1:2
Goalll
大波cashed

大邱
尚洲

只求首爾尚州現代邊個都好入多粒

好波

兩場大波cashed
多謝智巴

首爾你得架

屌角呀

現代ON9龍出黎又唔出灑 搞到豬

爛牙仔 我愛你

智巴中哂！

多謝智巴

4.5b jump

開直播睇下啦
垃圾到仆街
猜幾十腳都唔射
勁過西班牙

智巴好波

蔚山頂住

現代-1 PLEASE

係時候要我出手
角球

我頂撚你死
2-2
叫爆區

角球話黎就黎

手耳－3角丫

真係唔知鏡頭問題定點 呢場妹到好眼訓
Btw,現代頂撚住呀

都仲吊到條命

8月去燒球場

比多3角ok?

智巴

下場

幫紫蛇叫埋2:2

刷角呀兩隊垃圾

現代比多一粒OK?

腰斬退錢算啦

18:00 81 大邱FC 2-2 FC首爾
呢場一係主入
一係無入球
客唔會有波入

OK 現代快GOAL

今日豬到仆街

買大波真係好過買盤

7.5s 頂住

牙仔好波

半大全大，韓假

尚州尚武

現代拎著2粒係到完全龜縮 點頂多30MIN呀

刷角就贏都唔識

咁主入啦

快刷

6.5輸死我了...

幾分鐘now 入左3.5s

刷啦屌，基本野都未識

首爾入波今年就去首爾

85

屌你現代咩打法

奇蹟連角

幫巴打叫埋！
大呀！大波呀！

連c

和和氣氣算啦

放棄屌角 尚武反杯plz

依家幾多c

三思

3

首爾生性啦

屌，刷啦仆街

真係三思
利申3.5高水入唔切

智慧齒
又中

首爾入多球啦

現代防反又唔打 D波求鳩奇吊上前

FC大鳩 反cup

求牙sir青爐 想跟你搵食

大波男人都愛大波

首爾唔入成隊拉去打靶

三思唔好買韓k

2x1 大波收錢

收手啦。。。

首爾入多粒啦

3.5s 頂住

韓假而家係咪仲要等3粒鐘先派

C 呢屌你

求chanel

一定有一球

2x3 大波收錢

頂實

不枉大注買入7.5s

印象中有場波全場1角 1.5都要豬

3lin c

屌你老母首爾打榜尾都贏唔到

大注入左6.5...

兩隊上半場啲波究竟點入架

兩球都比人追和，輸埋佢啦屌

南韓場友場？

假波唔尻刷角

真係半4全4 我屌

兩隊都垃圾⋯

mo la mo la

尚州入多粒
大邱絕殺

蔚山現代可恥
打10 00

兩隊垃圾

首爾屌你老味無時間啦

智巴又中

現代入多粒定下驚

現代下半場未撚攻過 快入多球

幾分鐘 完未

係咪仲係3角？

係

4c

連多2C OK?

等賭馬算

ok一齊嗌

現代差D自爆 個後衛頂比人單刀

整多2C

食撚屎啦首爾

1:3現代

現代 GOAL

1-3

7.5 gel

1:3

18:30 65 尚州尚武 1-3 蔚山現代
OFFSIDE

1-3現代

屌 OFFSIDE 先

爛牙清爐幾時多左咁多人原來

係咪仲係3c

4左啦

首爾班仆街

2:2

-1c

現代穩了

fake完 入

炸咗

炸

現代炸撚咗

穩輸

手耳補幾

尋日日假炒左轉身就豬 現代加油

屌呀真係4c??

fake完

講完就炸

燒球場 燒馬場

4.5b jump 5.5s

上次跑馬日多咗幾百個

2-2 4C完

智蛇又帶領我執返今日馬仔輸嗰啲 好多謝你啊

奇蹟比多1C OKAY?

2-2 角/入球十山

輕鬆7.5s

比蔚山現代嬴真係無天理
下半場死守

現代快啲入返粒保平安

4.5s總算頂到完場

好波4c 我屌你老母首爾同大邱

智蛇清爐係咩

5.5s 6.5s 等收錢

唔洗多謝我

泡菜真係好廢，又插水，又打交，又抽筋

食埋3.5 方為大師傅

屌你半4全4

要既

如果夠膽買大啲我追返世界盃條數了

半4全4 屌

仆街 4.5S入唔到入咗3.5S

追和反cup比我收屍都好呀

智蛇再出多小小

屌好彩補咗和姐
仆街首爾

平注啦，追數大注追會好易輸

首爾
我
立即
屌你老母啊

3.5b cash

一陣仲有睡超挪超慢慢追

大細一律50蚊注
慢慢碌上去好過

18:30 69 尚州尚武 1-2 蔚山現代
呢場一係主入..
一係無入球

快

贏到就得架喇，唔洗多謝我

現代快D GOAL LA

唉離場了 輸撚死

我愛你
1 OR 0 ???

多謝牙仔心水！！！！！！！！！！！

幫你含ok?

現代唔入得？

4*1贏幾蚊好撚on9 2關輸半

星期三場甲府半大 重注轟左落去
20分鐘都冇波入嚇到我仆街

牙蛇幫我贏返朝早美假輸個d

追番條數有剩既去捐錢做善事

總算羊少少
日假泡假打榜尾都出晒事

唔好搏咁盡，慢慢黎 唔好急呀

想問下現代個場宜家幾比幾？

1:2

睇岩一下轟就回血
今朝銀河一下回晒俄4000晉買左2分鍾就有入球

全靠你先追番豬咗果啲

而家先上到5k仲差40k

好快會1:3

幫大波巴打再叫
大波呀！

尚州尚武 搏球12M先啦

40k

快手整多粒

屌又輪

係、現代加油

仆街2:2

輸哂D角
唔應該追角

18:30 74 尚州尚武 2-2 蔚山現代
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

22

紫蛇！！！！！！！

尚州 goooooal

2:2好波

屌你現代真係 E D咩打法黎

買半大同3.5b就真係fatfat
酸酸的

現代我屌你老母臭西

繼續死守丫
現代
要你一分都無埋

仆街真係定律黎

又兩粒被追和

波po最新一代神 牙蛇

唔夠你反Cup了 頂住俾我走盤好了

屌你老母現代

goallllllllllllllll

唔係假波冇人信

我屌又係比人追和
現代快入！！

望往績大邱首爾都冇點大角過
全靠6.5s保命

學人踢亞冠

屌 買首爾同現代都比人追和 黑到

Cup!!!!!

唔好！唔想咁

屌你...首爾同現代都買左 2個都領先2球比人追和
屌哂你地老母踢咩波

屌 好撚on9
買首爾盤就和
買現代半和就依家先2-2

cup佢老母

頂住走盤滿足了

我服撚咗韓職

買首爾輸半格
現代係輸全格

兩場一樣

半大 3.5b 都開哂

韓假半場都未派

等你今晩挪假瑞假水

本身10k本上到35k 之後all in 錯咗一場波
即刻jump 之後輾轉變咗輸緊40k

屌你個閪韓假比狗玩

888

1:1
2:2
2:2

唔求入波，現代比我走盤好嗎

現代轉陣
6個上晒去.
等睇一個反擊收皮

2隊一撚樣 好快就入你兩球 之後全埸玩死守 屌你 成個45MIN 都打龜縮 唔輸就奇

好記得爛牙初初會話唔中就走左幾個手足
好內疚出左毒水咁

狗會識玩到
首爾嗰場開即場殺撚哂下半場ng

吹咁大通常都唔老黎
但真心欽敬

係wo.假到咁。

前三總有2隊死

四場買晒上盤 同我開晒下盤 屌你老母馬會

屌你 現代一豬馬上換2個人 教練真係勁

兩場波都開到3.5b

而家先和 有撚用咩尚武

3:2未

吊你現代on9

首爾睇完90分鍾
似打法問題

有咩理由右邊猜去中間再猜去左

正式宣布 爛牙仔係大蛇

現代嬴兩粒係到妹 抵比人追和

尚州尚武
3-2叫爆區

至穢恥 墨西哥

牙仔打救我

會2:3完

嘩屌拿聲
頂撚住呀尚州尚武
對面8個係人地半場

現代快啦屌你

個次啲馬搞到有個跟開既巴打輸幾k...
始終出得都有啲責任咁，因為都會有人跟
我出親水都會買，所以都係一齊贏，一齊輸

我跳架

2-3叫爆區

狗會唔俾我轉返錢去銀行? 話咩 超出限額

ON9到 現代D人下半埸E+先攻 成個半埸守波 E+一攻連波都唔識傳

3-2

贏太多... 我..

唔好吹咁大，咁啱呢期旺咁解

9點鐘有咩心水

...........

齊齊羊，切記 大注

2:3完場叫爆區

次數太多

智蛇晏d個幾場有冇心水

2:3 GOGOGOG

兩場3.5B 巴打
收錢喇

平注好了

尚武比多球

韓假會幾時先派

一直跟智巴好耐
希望繼續一齊贏

智蛇以後長J你了 唔再jer

2-3叫爆

贏得多 要派了！

諗住轉走埋D錢,暫時退出了

羊左140K係時候走了

現代快，no time la

+2

今日第2次

尚武 越踢越有 你班ON9 現代仔 一叫你攻連波都唔識傳了

等睇2:3

140k

+3

有無可能3-2

現代痴佐線
空群而出
一個反擊
就收皮
7-8個係人地半場

＋4

0%，2:3就有可能

我幫你袋住啲先

狗會阻住我戒賭

重要係傳唔準

cash out 留返$5000 再賭過

能力越大,責任越大,我自己來

打爆馬會

我穩陣啲 買2.5B就算
3.5B 半大都無入

GOAL 3.5B

頭先輸埋千零蚊尾數,唔玩了

2:3未？

我得返千零蚊尾數

我戶口重可以轉 我幫你手

千零蚊 一齊上 10000 ok?

現代咁踢想豬呀 後防得3丁友

睇黎會分勝負
一係現代猜到入去.
一係尚州尚武反擊收佢皮

寶利行開啲
粗重野等我黎

上吖

我同活著巴 情同兄弟 錢既野我黎就岩

呢個時候邊個輸都唔開心
不如和波算啦

有屍收批准

慢慢來, 4年前我世盃輸左85K 都估唔到今年可以追突

不如你出水救下我地好過

唔麻煩兄弟

現代連埋龍門得返3條友

85 k

哥登堡 對 卡爾馬
角大

同牙蛇同路我就知收硬錢

請問2:3未

我會知道幾時要退

活著巴
想問下，你平注係幾多

尚州尚武準備絕殺

冇平注,所以真係負碌,

同我開始覺得控制唔到自己,

所以要走

現代差D輸埋

屌你門前炒高

尚州尚武
仆街
單刀唔入

兩場2:2

識咁諗好勁了 貪心追落去實898

2:3集氣氣氣氣氣氣氣ssssssssssss

現代角球 係時候GOAL

唔入比現代入

2:3 PLEASE